英國行程一問

一月中去英國7日
係Heathrow 落機 暫時想去London Brighton Cambridge 同湖區
好想去埋oxford 但冇時間去 定係我應該唔去湖區？

Lake District好靚，但如果你只係有時間去lake district啲major town而無時間行山/去荒蕪啲嘅區分，你會發現自己俾蝗包圍

打算去2日1夜 中午到 夜晚走 夠唔夠去major town 外既地方？
感謝

老實講，唔建議去埋湖區
一來太唔順路，二來湖區要去埋附近D小鎮慢慢遊覽先好玩，否則如果你時間唔夠，淨係行Windermere既話，恐怕你會失望

可以去下Ambleside，Windermere搭巴士去半個鐘之內到，不過班次疏而且尾班車好早開

留名

當我冇講過，諗諗下Ambleside都算係major town

London唔好留咁耐 去完啲指定動作好走 留番啲時間去第二度好過 thanks me later

同埋如果你去得Lake District，不妨順路去埋Lancaster, Liverpool, Manchester

訂機票之後先諗行程 見到個地理位置之後都知自己瀨野 但又唔知下次去係幾時(可能冇下次)所以好想去曬所有地方
目前諗住訂一間係Ambleside 既hostel 好苦惱要點plan

冇時間去
感謝

諗住London 留4日 一日去Cambridge 一日harry potter studio+local market 2日用London pass
感謝

Ambleside可以坐觀光船去返Windermere，都唔錯既

不過個碼頭距離Ambleside中心有D遠

我記得YHA好似喺正碼頭隔離，你考慮下

2日1夜夠唔夠去d非minor town ？
見到上面位巴打咁講之後好怕會去蚛蟈咁 同埋唔想走馬看花旅遊

我就係訂呢間呀 感謝巴打

自膠

不過又老實講 得7日好難唔走馬看花

由南部上Lake District已經要用唔少交通時間

唉 我都知自己衰左 所以都冇諗過要去曬成個湖區同唔去oxford
我想盡量去多d地方

真係唔建議你去Lake District，時間上太唔值得

好多人去完Lake District直頭順路北上Glasgow甚至Edinburgh，如果你由南部特登上Lake District然後又落番南部，唔係幾划舟

划算

咁我都係下次先去湖區啦
去埋oxford 同係Brighton 留3日2夜
感謝巴打回覆